政府話想加銷售稅 但又係咁派錢比商家 新移民

到底想點

間接將真香港人錢俾晒藍店同150個囉

你班蟻民唔聽話咪拎你d錢比聽話果班

9月vote them out, 以後佢哋只可以做狗

我屌sa你哋班YellowNazi老母